<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Daniel Wagner</title>
    <link>https://danielwagner.at/de-at/</link>
    <description>Recent content on Daniel Wagner</description>
    <image>
      <title>Daniel Wagner</title>
      <url>https://danielwagner.at/apple-touch-icon.png</url>
      <link>https://danielwagner.at/apple-touch-icon.png</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Daniel Wagner e.U.</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 13 Mar 2023 08:28:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://danielwagner.at/de-at/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Über mich</title>
      <link>https://danielwagner.at/de-at/page/about/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Dec 2022 15:29:13 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://danielwagner.at/de-at/page/about/</guid>
      <description>Durch meine über 15-jährige Erfahrung in der IT-Branche und meine Arbeit in verschiedenen Positionen bei unterschiedlichen Unternehmen, wie beispielsweise als Software-Entwickler, Projektmanager und Enterprise Architect, konnte ich ein breitgefächertes Know-how aufbauen.
Ich konzentriere mich darauf, Softwareentwicklungs- und IT-Prozesse zu gestalten, agile Methoden anzuwenden, IT-Landschaften zu analysieren und Software- und Integrationsarchitekturen zu planen - sei es für individuelle Softwarelösungen oder auch ERP-Systeme.
Ich habe zwei Abschlüsse an der Technischen Universität Wien und widme mich als Mitgründer und Obmann des Vereins digital.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum &amp; Offenlegung</title>
      <link>https://danielwagner.at/de-at/page/imprint/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Mar 2023 08:28:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://danielwagner.at/de-at/page/imprint/</guid>
      <description>Medieninhaber / Herausgeber dieser Website Daniel Wagner e.U. Inhaber: DI Mag. Daniel Wagner
Bahnweg 3 Haus 1 3425 Langenlebarn Österreich
Telefon +43 677 61626112 E-Mail daniel@danielwagner.at
Rechtsform: Sole proprietorship Unternehmenssitz: Langenlebarn, Austria Firmenbuchnummer: 582479m Firmenbuchgericht: Landesgericht St. Pölten UID-Nr.: ATU78846108
Kammerzugehörigkeit: Wirtschaftskammer Österreich Behörde gem. ECG (E-Commerce Gesetz): Bezirkshauptmannschaft Tulln
Unternehmensgegenstand Dienstleistungen in der automatischen Datenverarbeitung und Informationstechnik Beratung in Enterprise Architektur Management, Software- und Lösungsarchitektur sowie Informationstechnologie IT Coaching &amp;amp; Training</description>
    </item>
    
    
  </channel>
</rss>
